其實地方大 你地諗下係中國啲街 或者外國

條街幾闊 人都膽大啲啦
係香港一街都係人 。
無個種生存係野區同城市之間感覺

1999到一個咩地步....

表達能力有問題就唔好出嚟教書啦